Nuevo Cliente pepe 1
Nuevo Cliente juan 5
Nuevo Cliente carlos 1
Nuevo Cliente pepe 10
Modificar Cliente pepe nombre juan
Modificar Cliente pepe numero 5
Nuevo Producto rastrillo 1 10
Nuevo Producto peonza 2 20
Nueva Factura 1 10/12/2015 pepe
Nueva Linea 1 rastrillo 5
Ver Clientes
Ver Productos
Ver Facturas
Listado Facturas
Listado Productos
Listado Clientes
Imprimir factura 1
